其實香港人財富是咪超越左歐美

人均黎講
跟車都2 3萬
巴士2xk
教書跳下跳下過50k
io 40k起跳
仲要低稅
物價已經貴過英美
人工又係
中東有錢但冇文化
但香港文明指數排前5
人又最長命
30年前仲落後過英美少少
而家屌打返前殖民主轉頭
香港勁多人勁撚高大
高過西人
不過或者咁至係常態 常理
自古北方荒蕪
不嬲都係
本身冇至要向南打
蒙古 宋朝
清朝 明朝
維京 羅馬
打到就搶野
但始終有盡頭
打唔落去又變返窮
變返北窮南富
窮到咁上下又打過
但南北開始收窄
天氣上
所以應該
就算有個勁
都唔會勁好多
最多拉鋸

香港是地獄(窮)